大律師公會籲人大決定「下不為例」 翌日表示用「下不為例」字眼下不為例

柒頭

大律師公會主席林定國昨日接受部分傳媒訪問時提到，「如果人大常委會或特區政府承諾下不為例，可以減低一地兩檢議題帶來的爭議」。林定國接受本台專訪，提到自己有反思言論會否引起對他本人或公會立場的誤會，他承認，「下不為例」並非最好及準確的表達方式，強調絕對無意為公會早前發的聲明做任何調整，降溫亦不是準確的講法。他說不會再用「下不為例」這個字眼，但不會收回言論。

林定國解釋，自己只是想表達當人大常委會的決定不能被改變，亦不會有進一步解釋，如果當局表明這是獨一無二的情況，他認為可以減低公眾對法治信心的傷害。林定國希望外界不要集中在一兩個用字而接收錯誤訊息。

笑撚死人！精英食屎啦！

咁撚樣都跪低，你點對得住自己專業
仲有乜撚野下不為例，影響咁深遠既事都可以下不為例？

最好笑既係,

叫人「下不為例」

自己首先跪低表明自己「下不為例」

未見過咁垃圾既, 希望外媒報導下,

等鬼佬睇下呢班自視為「精英」既垃圾, 係多好笑

其實香港班大律師, 係咪真係以為自己好醒?

行出去外面個世界睇下啦, 佢地自己只係一堆柒頭黎

睇見香港大律師食相(食錢銀 食議席 食幼幼 食四方)
更覺中國維權律師勇敢

「下不為例」呢4隻字, 本身已經係10級柒

乜野叫「下不為例」呢？

即係潛台詞係：今次算啦！唔追究, 唔講, 唔提啦！下次唔好啦！

吓？今次算？ 咁仲捍乜撚衛法治呀？

撕毀《基本法》可以「算啦」, 咁呀？

屌佢老母, 呢堆乜柒大律師係咪廢架

乜柒公會, 真係食屎啦去

成堆都係垃圾廢物黎

BOTH 垃圾

呢班垃圾，至撚多咪著黑衫出嚟鳩行一轉咁大把，而家行都費撚事行，學陳浩天咁出張聲明鳩就。

大律師身份尊貴，地位崇高，錢又搵得多，名成利就，唔搞咁多野架喇

其實香港好多律師都好撚廢 咪以為要做律師好叻
尤其係英國讀法律果班 連公義都可以唔理

大律師搞緊gag呀

大律師身份尊貴，地位崇高，錢又搵得多，名成利就，閒閒地都幾十萬一個月，係社會精英，唔搞咁多野架喇

下次就用，只此一次
再下次就50年結束，收回基本法

乜撚野下不為例
依家人大個做法就係話，香港係中國既一部分
好似國會無上論咁，基本法（當基本法係一般中國法律咁睇）無講都唔緊要，只要國會通過議案就成為法律
所以佢地先講得出JR都無用呢類野
依家就係要話你知，中國對香港有全面管治權，我中國國會通過咩法例都可以係香港生效
所以基本法基本法可有可無，講乜野下不為例

唔好激嬲阿爺！🤦🏻‍♀️

開左先例就一定有下次架啦，你班垃圾精英係咪讀屎片架？？？

大陸律師都叻撚過你地。

上次個乜柒 unhealthy wind 判詞

英國法律界 comment 個判決有無搞錯

香港大律師公會有條樣衰八婆, 話人地無睇過判詞, 話人唔識

屌佢老母大律師公會班人真係忽上腦, 教老豆洞房？

係香港呢1042平方公里土地上, D未見世面既港豬先會當佢地神咁拜

被豬豬拜得多, 班柒頭真係以為自己好把炮？

行出去西方文明普通法國家, 香港班乜柒大律師根本鼻屎都未係

雙重否定句